四眼仔

😩

😎

叫我?

左右眼龜眼屎眼

狗也不屌

你好撚煩

hi sis

唔識block？

u is

no

咪入黎囉

咪係揸住支槍逼佢睇咁

Block 你老母
Block撚左點屌柒你
On撚99咁
一日到黑係到發埋d 19 叫春post

感情台都唔叫得春
發post大陸仔
又要唔block又要屌 正宗on9

is
狗只想屌你

忙在抗爭仲有時間上連登睇post屌人

咩狗

我入黎屌柒你個柒頭姐

講on9點及你

屌到我個心好痛...😭

獴狗

想嘔

四眼仔係到 咩料

你同望遠咁熟 叫佢整個叫春台啦

依度咪係

呢度係感情
唔係發情台

屌你老母

無嘢了 你可以出去

樓主發情期 體諒下

可愛小天使咁惡嘅

this台一扭都係交配叫春用

係肉酸狗

女人係霸道啲

發情期24/7

為什麼？

唔洗咁惡呀⋯⋯
樓主叫春姐.....唔同你係佢未來老公

幾時改翻痴撚線港女😒

sis講得啱

有咗

s底？

我下一個名

佢=臭雞

both

大霸王

轉唔切ac...

m底表示：

轉乜acc

唔知邊個偷咗個名想改都無得改

我願意用1毫買呢個名

露晒餡

=.=我

你做5毛啦

5毛人工太少 7毛ok？

再嘈就5仙

一陣就話你淨係叫春洗版, 唔係手足

冷氣師傅明明個個都不推

不割

驚...

431會員

有乜野？

飲完奶搭車暈車浪

點解要飲奶？

以形補形

樓主正on9

成個post加埋都無你咁on9

和好ok?

絕不與虎謀皮

屌你老母

下！？咁就放過樓主？
我之前比隻癲狗追住黎咬
佢咁樣就無事？

有無搞撚錯！？

肥肥肥肥肥肥肥仔
著名五毛

笑你老尾咩

我出糧俾你你講啲咁嘅野

沒有的話也不會長出來

笑到噴水